（警世）今次區選建制應該已經清楚我地各區選票量

幫佢地下次立會配票，點破好？

拉攏勝利球迷
有班on9廢老當自己買波買馬
投票會投贏面大果個

保皇輸到咁
係時候植入拒絕西方民主思想

依家要拉埋班「中立」
重有淺藍
勝利球迷～～～